[神知] 神大人 桂木桂馬 現實世界版

Source:

有許多人對愛玩遊戲的宅男都有著刻板印象，諸如在髒亂狹小的房間裡玩電動，但是 Kagura 這位日本男子的房子可是相當讓人肅立起敬啊 ! 他今年 39 歲，身為一位影片與遊戲出租連鎖店的店長，本人為遊戲控的他曾經用 10 個不同帳號來玩《 Final Fantasy XI 》，此事也讓他在日本的遊戲網站上一戰成名，而他自小便是《 Final Fantasy XI 》和《 Dragon Quest 》這兩個名作的粉絲，因此收藏了數量可觀的相關系列遊戲和周邊產品，但收藏品與日俱增，於是他便在自己的房子中展現了超強又有系統的收納術，來珍藏了他無數的遊戲機、螢幕、搖桿、漫畫、書籍與公仔，而這樣的另類住宅是不是讓你對宅男更加另眼相看了呢 !

又回帶

叫我？

かみさま